夾netflix家庭plan 3個月

之後驚冇時間睇
差三個位
$70
留tg 畀payme

有意

樓主昆狗 收完錢唔見人
大家小心

pish

佢仲有其他AC，叫高過你，又係搵人夾
收完錢唔見人

原來有其他巴打中伏 睇黎唔可以就咁放過佢

男人老狗呃幾舊水

我們早前於收到閣下之舉報後，暫時凍結本文樓主「我都想食極唔肥 #350921」及會員「高過你 #51566」帳號並要求與管理團隊聯絡跟進有關指控。

稍早前我們已收到會員「高過你 #51566」聯絡並作出澄清，根據該會員提供與其他會員的對話記錄及銀行轉帳記錄，顯示該會員與閣下所提及的 CHENG C** H* 並非同一人。如有關資料屬實，相信是另有他人跟據閣下在討論區留下的聯絡資料與閣下聯絡並進行詐騙活動。

截至目前，會員「我都想食極唔肥 #350921」仍未聯絡本討論區，如本主題有會員曾與該會員有交易記錄，歡迎回覆本文或聯絡管理團隊提供有關証明以助澄清。

我們建議閣下及受影響的會員保留有關銀行帳號、聯絡資料、對話記錄等，以便日後作為証據用途。

由於事態嚴重，管理團隊十分關注本次事件，LIHKG 討論區一直禁止任何商業活動及多次呼籲會員切勿透露自己的個人資料。我們現正計劃針對有關情況推出應對措施，將會另行公告。

巴打睇睇 #10

請睇睇 #10，唔知哩位巴絲可唔可提供到咩資料

做人做到你咁

hi, 巴打你認錯人了
你telegram acc 係咪eggfat 同用狗做profile pic 果位?
我曾經用TG 係5月17日搵過你, 但你之後無再回應我了.
問過管理團隊, 有其他人利用你留低既聯絡方法去搵你以致發生騙案.

收撚皮啦屌你老母昆狗

唔夠錢咪出聲囉，幾十蚊都貪

要有幾蠢先會同人夾？

當交學費

下 銀行名都係同一個喎
呢個仲要新AC P牌
要唔要po下個轉數快電話出嚟對比下？？

另外 你個post下面留咗TG個啲
我私下逐個TG咗佢地叫等佢地唔好上當

你5月17搵過我？
我5月18定19先留言個喎

admin 上面咪話唔係同一個人 唔係咩

如果ADMIN確認咗#高過你
唔係過數record 個個CHENG CXX HX
咁我同#高過你 講翻聲對唔住 誤會咗你

不過咁多位如果想夾NETFLIX 小心啲
轉數快電話 :
9503 627X
CHENG CXX HX

條友有tg我問我夾唔夾 我問佢係咪樓主 佢話唔係 所以就無理佢

我已奶野